政府跨部門開會 跟進內地邊防部隊「跨境倒垃圾」

《傳真社》日前揭發，有身穿迷彩服的深圳邊防部隊人員，涉擅自越過深圳河到沙頭角一處土地，傾倒垃圾廢物。

政府今晚發稿回應有關報道，指特區政府關注有關事宜，政務司司長張建宗今午主持了跨部門會議，與發展局、保安局、政制及內地事務局等部門進行會面。

地政總署及警務處等部門，今天進行了實地視察，並正翻查過往地界記錄、航拍照片及工程記錄等，以釐清事實。

政府表示，特區政府相關政策局及部門，將繼續積極跟進，以期盡快核實及交代有關情況。

睇下班（官）點解話啦今次

政府：沒事兒 沒事兒